呢段撚藍絲廢老嘅片非常值得學習

片中廢老明顯唔會跑得快
要打 佢又唔會夠你打
但係手足又未必下下需要召喚神獸
呢個時候就可以好似拍片個手足咁
一路屌鳩佢又一路影住佢
佢攻 你退
佢退 你又可以繼續影撚住佢繼續屌鳩佢
務求令佢知難而退
千祈唔好再on99咁硬食佢拳頭
記住 對住呢啲藍絲廢老 唔駛同佢硬碰

笑死好似玩緊第五人格，dead by daylight咁

［戰略討論］和勇一家遍地開花10秒角色鑑定

真係好撚高汁，無暴力，又落足佢面等佢敗走

＂佢攻 你退
佢退 你又可以繼續影撚住佢繼續屌鳩佢
務求令佢知難而退＂

果然係港豬式思維，左膠式抗爭

要cum 佢一巴
之後等佢係咁追你 追到爆血管